---
layout: "comment"
hidden: true
title: "11387"
date: "2010-04-19T16:01:41"
uploadBy:
- "dasbinich273"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Da ist mein Problem....
Der Roboter malt mit Robopro,d.h. ich muss alles mit Hand einpgogrammieren.Jetzt ist meine Frage:Gibt es eine Software (am besten Kostenlos) mit der man Plotter(natürlich Ft)anseuert?Ich habe an sowas gedacht,dass dann die Software das Bild in Punkte auflöst und Ich dann den Bleistift gegen einen Filzstift austausche,damit was zustande kommt.

Gruß,
Dasbinich273